Switch應該幾時入手

我應該只會玩mh系列同pk系列
喜聞pk嚟緊會出新一代係switch
依家入定嗰陣時入會平啲
依家淘大見到2299(幾平)送漆彈人(唔想要)

2019

2019都冇所謂 依家嗰啲game冇興趣
我怕佢食住pk賣貴啲

你而家無game玩就等年尾出pkm先入囉
廢時入完又多一條友開post叫春話無game玩
反正主機愈遲買愈平

會唔會話出pokemon前一兩個月買平啲
一出就食住個勢賣貴啲

出新機前買就差唔多

到時2020未

NswitchXL

點會貴 都冇人買

我想要漆彈大戰 夾份ching?

pk都冇人買?

好難講
定價唔會改,不過香港班炒狗真係估佢唔到

SWitch歸我 我出2000

出破解咪入手囉

原來已經賤撚到咁 2千3仲有漆彈送

唔食炒價已經可以買
我同你一樣本身都係淨想玩pkm 但依家已經幾隻game hea下hea下咁玩等pkm出

等班炒狗仲要炒高個價

有ｇａｍｅ送係幾平嘅

香港建議零售價是 HK$2,340
２２９９好似未夠平 定外面嚟講已經算平
利申無格過價

佢地冇性架

2280有淨機了
包埋貼同盒應該2千4到

晏d覆你ching

有咩玩阿？ 得Ｚｅｌｄａ ？

睇你自己鐘意玩咩, 有人鐘意indie咪好多indie game, 有人淨係打大作咪XB, odessy果類

點解唔買ps4?

樓主咪講左想玩pokemon

出下代再買

只會玩mh系列同pk系列
咪等佢公布左呢兩個系列先買囉

我依家係zelda同mhxx
遲下應該入埋Odyssey同太鼓

唔洗食豬頭骨仲有game送都平過$2340,仲等乜？
我之係日本買免稅淨機平你少少，都要搭張mon貼

水貨定行貨黎 ?
平到咁

點解你要假設我冇買

老任同sony嘅戰線真係咁白熱化 ？

係連登仔特別憎老任姐

Ｚｅｌｄａ好唔好玩/攝時間快唔快悶？ 我見ｇａｍｅｐｌａｙ好廢墟ＦＥＥＬ

game of the year wo
睇你啱唔啱玩囉

應該會成為我switch第一隻驚 好多野真係試過先知
以前對p5冇好感 但聽人講話p5好神點點點買左番嚟試 發覺係唔錯幾好玩

完全唔悶
你驚玩到停唔到手好過

做得goty 試下無壞
仲有mario都應該試下 唔好嫌低b 真心好玩

屌你老母 正乞衣

好簡單
有game想玩+有時間玩先買
驚買唔到就買定先，係好傻仔，結果放到2019先有game玩

行貨
係咪行會平啲

水貨無保養,
如果行貨平 d 咁做乜要買水

你個價直情平到似二手

行左轉黃金信和最平2280wo

就係覺得平到伏伏地

而家買啦
對我黎講switch 得兩隻game 值得玩
Zelda Mario
人人吹嗰隻xeno玩返ps4好過
呢兩隻夠玩到出Pokémon 架喇
Mh都係玩返ps4啦
World 屌打

邊到買送game唔使2300

機主表示你唔急可以等下先，mh 得番mhxx，日版依家仲有人玩但少，而且美版暑假先出，新一集又唔知下年出唔出到
pk 你都知下年先出，依家買定好似鋪塵多

除非你有其他 game 想玩，唔係真係可以等有 game 玩先買 都未遲

同你一樣想法 為pkm玩 到時應該會出去特別版

講到明玩pokemon都仲可以問點解唔買PS4

淘大有2間 一間2280淨 一間2299送漆彈2

咁抵

漆彈好game黎
日本賣左成年都長期上榜

竟然送呢隻 唔通香港真係咁唔受歡迎

都係行

竟然送

要玩PKM一定買Switch

2300送game堅抵

好鬼 行貨未見過咁平

1500到

係 可惜我冇興趣+冇fd玩switch

老實講唔係pkm唔會對switch有興趣

以前係街 地鐵都可以見到人揸住部nds 陌生人都可以一齊玩pkm 回憶 mh(psp)同理

哩樣真....我個人對PKM同MH有興趣，所以幾年前就買3DS玩PKM同MH，今次應該會買埋Switch。

同我一樣 部3DS淨係得PKM同MH兩款GAME

墨魚實有人收既

講漏咗 3DS仲買咗幾隻我是航空控制官

乜嚟

Switch會不會出超執刀

有無可能咁平
想買splatoon2特別版機

唔關事
係索狗死忠中意周圍辣火頭
踩人捧自己部機
由xbox360到pc到switch

樓主二手$2000 連Mario kart,漆彈收唔收
同屋企人+女朋友一齊夾埋有四對手掣三部主機

已放sor

我前幾日已經買左

係索狗先咁撚煩

點知俾樓主撚番轉頭

佢冇再出過聲

淘大邊間跟漆蛋2？

淘大2樓有2間 附近有遵理 窄嗰間就係

tks，聽日買

我都諗緊等唔等好

我想問係紅藍機？

依個就5g了 不過2280淨機可以揀色

已經買左 仲有zelda 發現從一開始出呢個po嗰時 我就冇諗過等 我嘅好奇心隱隱作崇

咁已家對部機既評價如何？

想入手塗鴉版個隻色

嗰隻應該冇wo 買嗰陣得黑色同紅藍

缺點有幾個
部機太長唔好揸手 感覺怪怪地 可能我未習慣

連電視嘅底座有啲多餘 純粹for新鮮同啲細路嚟玩嗰陣可以用 手提機都係有手提機嘅感覺好

電唔襟用 我覺得係最大敗筆 但實際未拎過出去所以唔敢講死佢住

好處係高清 同之前玩過啲nds psp psv 3ds無得比

有啲game比佢獨佔左 好似pokemon 咁

單機玩家結論：好期待pokemon

家用機嚟講係唔錯 唔駛mon住個moon 隨時爬上床都玩得
手提機咁就不過不失啦 電太少同冇帶袋就裝唔落了

玩pkm就等特別機喇

嗰隻色好似冇見到

已買 等我研究下

邊度買 價？

我大埔買，幾貴下
$1850
(包主機，mon貼，1隻game，機套，磨菇製)

Btw個機身真係有啲長，好驚佢斷

2299仲送game咁平？

二手？

全新

有咁平你唔話我知
會唔會有詐

哩個價應該二手啦，就算水貨都唔會哩個價...

如果全新 係唔係水貨？